震驚全日本！ 7歲女童慘死「好青年」手下 先殺後...

日本這兩日的社會大案，就是一名7歲女童大桃珠生遭人殺害，更被棄屍於鐵軌間被列車輾過分屍，死狀悽慘。而殺害大桃珠生的人，竟然是當地人人稱讚的「好青年」小林遼，他昨日已遭警方逮捕。

據日本《每日新聞》與《產經新聞》報導，大桃珠生在本月初於新潟市西區青山水道的JR越後線鐵軌上，被人發現其屍體，原本一度以為是大桃誤闖鐵軌被輾斃，但事後警方進一步調查發現，大桃在生前是被勒斃殺害，之後再被棄屍於鐵軌，偽裝成交通事故。警方調查後發現，住在大桃家附近的小林遼涉嫌重大，昨日先依棄屍罪將他逮捕。
現年23歲的小林遼是電器工事師，是某公司雇員，而大桃出事當日，小林遼正好是休假狀態。警方調查發現小林遼涉嫌重大，而且就在上月，小林還扯上對別的女童性騷案件。不過當地人對於小林遼的印象，卻是大不同，包括他的祖父住院時，幾乎都是他前往看護照料，而他平時會幫媽媽繳村內管理費，平常他在工作時，當地居民對他的印象都是「彬彬有禮」。不少人都不相信小林遼是個「人面獸心」的壞人，不認為他會加害幼小孩子。
警方目前正進一步調查小林遼犯案的動機，以及了解整個犯案過程。

日本都幾多恐怖case

重大犯罪課

毒撚，成班潛罪犯
成日蘿莉前蘿莉後，心理變態

條靚妺唔可愛，但唔明點下到手

你都係自己行返入小欖喇

可能個靚妹乞人憎呢
之前中國巴士上面打到個細路仆街
大家明明叫好

打2下算

出木杉大個可能都係咁

可能就係一時火遮眼，打兩下重手左打瓜埋

你啲邏輯你都痴撚線

靚仔就唔會係強姦犯，唔會係變態殺人犯

肥仔毒撚就個個都係鹹濕變態佬

可能就係之前比人屈完性騷擾懷恨在心

係日本比人屈痴漢好撚慘

人面獸心.gif

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

肥婆咪又係一撚樣

印度化

我係日本睇電視真係近一兩個禮拜日日講

點入到

打柒少不免

好有經驗

比大雄逼癲左

蘿莉咁可愛都殺

包括所謂嘅蘿莉控

我覺你應該人道毀滅

連登都大把

人面獸心日本狗

嘩咁都可以幫日本人護

好似好多殺人犯都係大家眼中嘅好人咁嘅

討論下行兇動機啫

如果你覺得我幫緊兇手既話咁sorry囉

證明毒撚被標籤得好勁

估唔到靚仔咁變態嘅意思係
好樣啲嘅男人要屌女相對上比較容易
犯罪（例如強姦）嘅動機比較少
柒嘅男人除咗叫雞可能都冇乜機會屌到閪
動機比較大

至少我睇過嘅強姦殺人犯啲樣都三尖八角單眼皮尖下巴比較多

「人面獸心」的壞人

就係出黎社會工作多先見識到壞人無分性別年齡國籍.

但如果對象係細路女
就唔關靚唔靚仔事啦
再靚仔都係除咗去強姦都屌唔到蘿莉㗎啦

23歲的小林遼是電器工事師

工程狗

好似話成日跟蹤細路女

仲笑

諗起日本國鐵三大奇案

我都好撚憎支那豬，但係呢鋪真係唔關佢地事